[10月新番]奇諾之旅 -the Beautiful World- the Animated Series 第9話

簡介
年輕的旅行者「奇諾」（Kino）騎著他那會說話的摩托車漢密斯（Hermes）到各個國家旅行，在每個國家奇諾都只停留三天，在她體會了該國家人民的文化、風俗之後，她便離開並前往另一個國家……

STAFF
原作：時雨澤惠一
監督：田口智久
製作：Lerche

CAST
奇諾 ：悠木碧
漢密斯：齊藤壯馬
西茲 ：梅原裕一郎
陸 ：松田健一郎
蒂 ：佐倉綾音
師父 ：Lynn
夥伴 ：興津和幸

公式

キノの旅 -the Beautiful World- the Animated Series 第9話 「いろいろな国」

線上

ED有後記

後記之國
今集一定要睇埋ED

呢套係咪冇人睇
硬係覺得舊版正d

今集好得意

個總統好慘
人生目標為咗殺人
結果到咗目標先發現自己唔想咁做

點解師傅咁cls架

聽埋ed先發覺有d野

笑左 個ED係後記之國, 好神
想問煮野食個個國家, 我睇個個字幕組寫住注意黃色衣服係咩事
最後有兩碟唔同既炸雞但都係叫奇諾, 有兩個奇諾?

試食個個就正版廚神

師傳嗰邊做野多數錢字行頭,夠膽打劫佢,唔洗死都算係咁

天才

好彩平時都聽埋ed，今集都幾多個單元

唔明啵

有一個流浪廚神就快黎到呢個國家傳言,呢間餐廳既廚師就想扮到認唔出佢咁請流浪廚神煮兩味
然後奇諾早過流浪廚神到先,咁啱兩人既衣著相似,班廚師就誤會奇諾就係廚神,請佢煮野食,但實際上奇諾煮野係差到仆街
班廚師覺得既然係廚神整既就一定好食,明明唔好食都呃自己係好食,重當係招牌菜咁賣
後來流浪廚神黎到,食過之後覺得頂唔順,就自己改良左呢道菜
一開始班廚師覺得佢好離譜,竟然夠膽改左廚神(奇諾)菜式,但食落又真係好食,所以最後就兩種都拎去賣

係啵 睇番試食到暈個個都係 黃色大褸

呢套笑死
好多單元,又跳下跳下咁
有少少舊版既感覺

好想知個個美好回憶之國係點

點解推返第9集咁得意

不如直接開集中討論區好過啦

一早講左咁冷唔應該分集開
依家都就完啦

早知我開算

唉